有無人想夾apple bts?我有學生優惠 想要airpods

有興趣dm我

放airpods pro $1600
有意留tg

放pro 1450

有證幫買mac/ipad 我要AirPods

有學生證,想要air pod pro 留tg thx